非走不可 傅家俊

不捨得傷心 傷心怎將你抱起 不捨得開心 留來給你歡喜 以為斜陽定會升起 會令奇蹟感染你 差點為什麼呼吸都忘記 也不捨棄

裝飾的鮮花 一般都不會結果 休克的軀體 仍能給你生火 我用殘餘力氣撫摸 證實你轉身擦過 將生命承擔不起的難過 放手給我

也許中袋有難度
dup中dup唔到
不要讓我pop波最後才set到
踏上mark鐘這條路
才令我突然看到
你的天空宇宙只夠我流淚 不可跳舞
回頭路窄 然而肉眼總找得到 要走得比你早